垃圾仔

我係ive HD year1嘅學生, 由基礎升上高級。 依家先完sem1就嚟開學,但小弟真係頂唔順,覺得好辛苦。

我完全唔係讀書嘅料,打算quit,出嚟做野,但一個得FD程度嘅人,可以搵到咩工?
小弟有part time過好多工,賣鞋,賣家品,賣電子野,廚房,救生員我都做過。

朋友話救生員人工好高,繼續做救生員,
無錯,人工好撚高,我做開80蚊一個鐘,一日都有千幾蚊,但唔通成世人對住個泳池咩?

得FD程度,但又唔想一份牛工打過世。真心好撚迷惘